分左手兩年幾 仲係好掛住佢

分左手兩年幾
每個月都仲會有兩三日會WhatsApp睇下大家最近點
其實好掛住佢

人哋俾人屌到啪啪聲，當你每晚喺度睇緊佢whatsapp 近況，佢就喺床上面畀人邊屌住邊影住

其實你好撚無聊，呢啲post玩一次就算，愈玩愈尷尬，屌你老母都廢事，拉！

如果唔係決心追返佢 點解仲要聯絡
最難受就係分手後個過渡期 你仲要拉長黎捱

咁點解唔追返人地？

主動D啦。

畢竟經歷過太多 大家都唔想完全冇左大家

long d

咁當初都因為long d而分手？